警指黃廠呃公帑拘店東 稱涉造假單抬口罩價 惟資料揭無申資助

節錄

警指黃廠呃公帑拘店東
稱涉造假單抬口罩價 惟資料揭無申資助

【本報訊】公開支持反修例運動的本地口罩廠「Yellow Factory（黃廠）」疑再遭當局打壓，繼公司兩間門市被左派傳媒誣衊違反國安法、致被迫停業後，警方前日拘捕五名涉嫌串謀欺詐的男女，指今年3月至11月期間利用四間不同公司製造虛假單據，訛稱口罩成本價錢每個2.28元向政府提供口罩，累計已獲政府「本地口罩生產資助計劃」批出912萬元。據悉被捕人包括黃廠姓羅負責人及「香港人口罩」公司姓朱女董事。

。。。。。。。。。。。不過資料顯示，黃廠並無參與本地口罩生產資助計劃，即無申請公帑資助。

黃廠上月已因出售的口罩印有「FDNOL」字眼（被指為五大訴求，缺一不可的英文簡稱），遭左報誣衊涉違國安法，導致兩間門市被迫停業。本報昨到黃廠位於銅鑼灣及旺角的兩間門市查看，發現兩店疑似已結業，店外已貼出招租廣告。。。。。。。。。。

■黃廠銅鑼灣分店早前已停業，店外貼滿招租廣告。

市民質疑政治檢控

前晚警方曾召開記者會交代案件，聲稱被捕的五名男女涉嫌利用四間不同公司，扮演製造口罩器材供應商、原材料供應商、製造口罩的公司及口罩本地分銷商，涉製造虛假單據，訛稱口罩成本價錢每個2.28元，向政府提供400萬個口罩以騙取公帑資助，累計已獲政府本地口罩生產資助計劃批出912萬元，假若整個計劃完成，涉及供應口罩量高達1,000萬個。

警方。。。。。。。。。。

事件引起網民議論紛紛，質疑警方會否濫告或政治檢控，「又係呢招，亂拉，。。。。。。。。。。

邊住得人

快d開返啦

尋日好多藍屍連登仔信黑警

党話食屎有益身心,藍屍會追住食

其實仲有邊間黃廠可以幫襯

都講左黑警搵TVB發佈既劇本不.可.信

妓女都比香港警察真

黑警又on99

鳩拉是常態 但都不能習慣

總有班PR幫手帶風向抹黑

琴日個post勁撚多五毛pr

成堆垃圾第一時間屈左佢先
仲要懶係正義咁
上面空殼公司冇交易有幾奇啫
仲要屈我有冇番過工

有幾隻波台狗

推一推先

果堆垃圾如果俾狗用cp屈，我即刻幫佢地認左先
係我衰 , 睇cp唔記得del

push

咁個900幾萬係咩一回事

PR，黑警同五毛死全家，死無全屍

好多5毛pr上連登 689都上開啦

懷疑咗先，跟住封舖封貨封戶口，再慢慢查到你破產，最後證據不足。

入返去見一個block一個

呢單野一定要告返警方/小額錢債 對名譽極大損害

比返間鋪頭人啦

佢地鳩吹,根本沒一間批九百幾萬。最高係一百萬左右

三萬隻呃OT唔係呃公帑

倪匡話咁唔好侮辱d妓女

政府點會批資助畀黃店

政府批資助黃廠買口罩 係咪買FDNOL口罩

9成9係話如果佢申請就可以呃900幾萬嗰啲9嘢

炒車撚出黎binc

屌咩
冇申請過屈人呃公帑

警义做野唔使你教

捉返班撚樣出嚟逐個block

推

佢話有900萬你就信?

黑警話無警暴咁都信?

係，諗下都知無可能
林奠出嚟見記者戴fdnol

到底有幾多波台狗賣ac畀pr公司

俾埋仆街政府有資助生產線的名單大家

搵人去求證黃廠的名是什麼?

如果不是名單公司

咁就無申請資助

何來呃錢?

話懷疑囉 拉人返去係協助調查
之後新聞就會報「懷疑黃店呃政府錢」
D藍絲廢中廢老睇完就會話 「拿 你地睇下啦 D黃絲做咁多陰質野架」

咁簡單你都唔明

呃鳩左你先， 用盡全港共媒降低你人格先

下下共匪都係用呢招

被申請資助

黃廠（Yellow Factory）董事被捕

係街罵黑警

都可以變成懷疑參與暴動 一鳩樣

累計已獲政府「本地口罩生產資助計劃」批出912萬元
真的話直程係佢地發佈假消息

遲下會改控洗黑錢嫁啦
總之一定玩到你做唔到生意為至

垃圾狗，渣哥可能有申嘅

構陷

邊度有黃廠口罩?

想買

直接坐監算啦
扮乜撚有程序
支那狗即係支那狗

果班假玩膠真5毛黎，有個做紀律部隊藍到黑

仆 街

琴日個post根本班人有組織咁帶風向，成堆都係前排回覆，呢個時代大家幾時都要識保持獨立思考嘅能力

呢班廢柴

係因為套裝先橫行無忌

屌佢老母,除套裝隻抽

睇吓邊個仆街?

死黑警

真係老屈...

生安白造

根本淨係想抹黑，高調拉，低調放

死黑警都on9
翻去老母個西讀多幾年書學識睇字先啦

但當佢地強姦細路女時

就低調告

明屈

估到係屈啦死黑警垃圾港共

廠並無參與本地口罩生產資助計劃，即無申請公帑資助

鳩捉 老屈左先 跟住搵PR同傳媒出新聞

鳩拉唔洗本

而家係咁玩架啦
目的根本就係用一條唔相干既罪去比個理由拎warrant查你
黃廠請好多手足 入面有好多重要資料
應該好幾大獲

呢份係政府公開既文件，佢呢個資助係一筆過放既。我俾你係入面揀四間公司。都做唔到九百萬個數啦

這就是以法治港 即用所謂法去對付異己

唔識的人以為是法治

其實根本不同

黑警鳩屈唔係第一日

屌奶星
原來係資助都冇申請直接屈

果然老屈

咪有得佢地囉

死多兩件私煙對地球未嘗一件好事

老屈唔使本

與其比林鄭月娥亂用，不如比番香港人快活，支持黃廠

太癲太痴線

成班人focus係無單度

屌 真係屈得就屈

小額要 5皮以下
間廠咁搞起碼蝕幾球

黑警正一死仆街

個重點係竟然信狗講嘢

幾時開返好想買口罩

五毛 藍絲 popo 唔見哂

依家班友開始改口風spin話會唔會係曾經嘗試申請資助，但交文件申請時造假所以出事咋，甚至話蘋果篇報導冇公開實際資料，喺度嘩眾取寵

所以話五毛充斥

五毛中有無靚女呢?

既然連人格都可以出賣

相信肉體都可以

都話黃係一盤生意，黃都有狗西，啲啲呃錢撚一早應該死

Thx

亂屈都唔告老妨

唔係第一次
呢幾次都係咁

@ 司馬仲達

Push

仆你個街黑警

我係死藍絲，今次連我都唔信黑警啦！

黑警死全家

執鳩埋

應該開唔番, 我建議佢生產

FDNOL
熱力鋼印

果班波台狗係真狗黎
唔係5毛

勁撚多狗帶風

兩條數嚟，哩個係資助廠房生產，912萬係買400萬個口罩，唔係資助
search下哩堆公司，鬼有黃廠